「男人心一字馬」真正意思

近日林保怡接受傳媒訪問時，亦不厭其煩地為歌詞作講解，希望為樂迷揭曉這個不解之謎。他表示：「一字馬即是一腳踏兩船，兩條船不停分開，最後就變成一字馬。」難怪男人心一字馬會讓女人心擔驚受怕

push

一早知啦